\begin{myenumerate}
\item Je suis un nombre décimal. Mon chiffre des unités est 3 et mon chiffre des dixièmes est le double de mon chiffre des centièmes. Qui suis-je ? (Attention, il y a plusieurs solutions.)
\item Je suis un nombre décimal. Mon chiffre des centièmes est 5, mon chiffre des unités est plus petit que mon chiffre des dixièmes et lorsqu'on ajoute tous les chiffres qui me composent, on obtient 10. Qui suis-je ? (Attention, il y a plusieurs solutions.)
\end{myenumerate}